和理非遊行都畀狗咬 即係以後和理非都要齊裝

黑色防太陽泳鏡 全民BLACKBLOC 加3M防毒面具 防身係必須
和理非遊行都畀狗咬 進一步增加和理非下限 每一次和理非都要有變勇武嘅準備

以後頭盔變必需品

係

呢間有鋼盔買 上次佢哋捐過物資
以後戴黑色防太陽泳鏡 黑面罩
背囊放鋼盔 3M防毒面具

今日都要，推

有冇諗過傳統和理非唔work
依家和理非只係定義不主動攻擊

係 傳統嗰隻遊行集會已經變成表態

政府唔理你
黑警打鳩你

冇後果？